「新上任」阿仙奴新領隊係有D料到

輕輕鬆鬆又贏一場

阿妓都燈

蓋清唔好趕盡殺絕好喎

英冠咋

利申：阿狗

熱刺都贏唔到